好撚痛...

ok

唔ok

hi

Received

好西痛

抱抱

hello

sent

西痛係咩感覺

想抱
但熱戀得不到知己也做不到

定係想講西童

Be a player!

已經比人教壞左

第一次爆肛係痛d

求教學